# Informaciò del projecte #
Projecte desenvolupat com a practica de Disseny i programacio de jocs web per Ivan Morales, Julia Bozzino i David Rojas.

## Llicencia: ##
![http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/](http://es.creativecommons.org/blog/wp-content/uploads/2013/04/by-nc.eu_petit.png)

[http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/](http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/)
